
		Снайпер

>		F#5 D5 H5

>		 F#5     C5           H5          E5
		Девочка лет пяти в окне с гранатометом
		Щурится через прицел на яркое солнце
>		      F#5   A5     C5     H5
		А напротив ее молодые подруги
>		       F#5      A5         C5        H5       D5
		Приглашают любопытных постоять на дороге в тени
		Девочке не купить любимых игрушек
		Злоба съедает а сердце бъется в груди
		Все виноватые папы-мамы в ее прицеле
>		    F#5     A5         C5      H5  D5 H5
		Остается нажать на пружину курка пли

>		F#5 A5  D5   H5         F#5 A5
		По щекам течет кровь
		И позабыта любовь
		В землю дождем легли сны
>		     D5                     F#5 D5 H5
		Дорогие родители вам кранты

		Способная ученица держит руку крепко
		Нет не дрогнет свирепая сталь
		В ее маленьком мозге бъется черный звереныш
		Хочет вырваться в небо погасить ее плачь и печаль
		Товарищи взрослые песня для вас
		Вы забыв о расплате грели черную мразь
		И теперь вашим головам отсчитаны дни
		Где девочка снайпер кричит в каждом окне пли
		И пустота улиц накрыла брошенный дом
		Мерцают звезды и все окутано сном
		Не спит девчонка ей некогда спать
		В окопах люди и никому не встать